突然諗起, 制裁名單點少得果幾個選舉主任?

你地係唔係咁無記性,呢D狗官收人些少已經亂鳩咁嚟.

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

個list好長的
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

直接干擾選舉進行
加入名單好合理

後話啦，從制度上奪取話語權先有用

蘋果有報道

推

蘋果快D釐清 831太子站有關果個阿俊出警署嘅報導啦.
阿俊係關鍵人物嚟,無理由蘋果記者當時可以採訪到佢.若佢出現,可以講到佢隔離嘅M字額到底點,亦有機會知道個爛嘅CCTV係點.
我直接懷疑個記者好有問題.